【圍堵校委會】馮敬恩刑恐李國章脫罪 擾亂秩序行為罪成

香港大學學生於去年1月26日圍堵港大校委會，學生會前會長馮敬恩被指當日恐嚇校委會主席李國章，近距離重複大叫：「唔好畀佢走！唔好畀李國章走！隊冧佢！隊冧佢！」，事後馮被控刑事恐嚇及在公眾地方作出擾亂秩序行為的交替控罪，裁判官今裁定馮以第三身說出該說話，未能證明是說給李聽，故刑事恐嚇罪名不成立，至於在公眾地方作出擾亂秩序行為則罪成。

馮敬恩（22歲）另外被控刑事損壞大樓的門框及企圖強行進入罪，他早已認罪。